# **Биржа игровых ценностей: GVal** #

Сайт-биржа игровых ценностей. Сайт предоставляет услуги по покупке предметов, игровой валюты и аккаунтов!

Сайт похож на [FunPay](http://funpay.ru/) только с некоторыми дополнительными возможностями.

**ТЗ для сайта, в корне репозитория.**